黑客勒索潮燒到迪士尼 CEO證新電影被盜

全球多個電腦網絡受到勒索軟件「WannaCry」攻擊，黑客勒索潮不絕，連迪士尼也中招。華特迪士尼公司行政總裁艾格（Bob Iger）周一在員工會議上透露，有黑客盜取了迪士尼的最新未發布重點電影，威脅要把其公諸於世，但迪士尼堅拒付「贖金」。

美國傳媒報道，艾格在紐約舉行的一個員工大會上透露，公司一套電影被黑客盜取，他們威脅如不付贖金，就會見發布電影首五分鐘片段，之後再收不到錢的話，就會逐次公開20分鐘片段。艾格表示，黑客勒索大筆比特幣，但沒透露金額。他亦沒透露今次事件是否與肆虐全球網絡的「WannaCry」幕後黑手有關。迪士尼正與聯邦調查人員合作，並拒絕付贖金。

外界有傳，被盜的迪士尼電影為《加勒比海盜神鬼奇航：死無對證》，為同系列電影的第5集，定於5月26日上映。該系列電影為迪士尼的金蛋，自2003年第一集上映，已帶來37.2億美元收入。早前另有傳迪士尼《星球大戰8》電影粗剪版被盜及遭勒索，迪士尼未有回應。

點解可以咁大膽

我係迪士尼嘅話寧願掉錯落海都唔益班垃圾黑客

《加勒比海盜神鬼奇航：死無對證》

乜撚野名黎

想知hacker俾人拉左會點 全球要求死刑

唔係話WannaCry只會封鎖檔案 唔會外洩檔案架咩 定第二隻毒黎

呢套被盜就無所謂啦，如果係 Thor 3 / Avenger 之類就會關心下

睇到都覺得柒

一查到就搵特務殺曬同佢有關既人

係咪講緊個強姦犯呀？

Pirates of the Caribbean: Dead Men Tell No Tales
點解可以差咁遠

義舉

打下人情牌，自己UP上網再呼籲人睇，隨時票房創歷史新高

因為根本捉唔到
如果香港果D都有咁勁就好

《九龍灣姦劫案：死無對證》

今次係查案片?

邊忽到有講過隻毒係wannacry

有種未

Take it or leave it

點拉？
話唔定係國家級
支...

大把黑客俾人拉完都係坐幾年
出獄之後重大把資安公司爭住請

Wanna cry 會偷人野

disney 應該係用mac機,小心炒車

香港有netsend

點解你會知嘅

Mac行到咩3D modelling software

比人加密曬真係死無對證

咪on9 la
所有電影都唔會放入可上網嘅電腦入面剪片
仲有佢地每套片都有特製HD存放
加密程式極高 每套片得幾個人有密碼
開HD同剪片

哎呀係喎，咁單新聞即係點？迪士尼報假案？

如果可以遠距離控製電腦，咁拎你啲嘢有幾難

無錯 香港既電視台都係咁做 頂多都係連intranet 何況咁大間電影公司

仆你個街, 你真係識好撚多野

以前有套Xmen都流出過

新一代netsend

👋🏼👋🏼CISO

驚乜 哩d商業片流出左咪一樣大把人衝去睇 又係賺幾廿億

叫復仇者出動囉

iron man套甲俾人hack左

係個加埋個系列名柒者
正如 《香港三大賊王：樹大招風》咁到柒到爆
剩係叫死無對證 加jd半邊面大頭poster
型到

大把公司爭住請

Link又無
仲要係翻譯新聞
Fake news

都唔同
一個係 死左無人再知其中故事
一個係 死左無證據入罪

其實比著你地會點譯Dead men tell no tales?
得個踩字無建議就仲停留響中學雞層次

on9 大把hacker比人重判幾廿碌出嚟無人請就真
睇多啲新聞啦 連登仔9up下你就信

亡者無話/言/？